當年嘅00真係好近貼現況

有講能源危機
有講區域化
有講中東

能源危機同中東就唔駛講，依家我地好明顯見到區域化有取代全球話嘅跡象。各國開始搬離中國哩個世界工廠，雖未至於全部搬翻佢自己國家，但係至少會搬翻去 鄰近地區

差左未有三大國
未有軌道電梯
未有天人

蛋蛋直接用公元年號就係想咁
不過佢似乎太樂觀
咁落去呢啲危機2027就會爆
唔洗等到2307

中共 = 天人
全地球統一打鳩中國

天人幾時黎

唔好侮辱天人好無

00其實去到2307年都只係得60億人口 可想以知幾次太陽能戰爭死咗幾多人...

中間都有幾次太陽能戰爭，如果我無記錯

中共最多叫廢版a laws 話事人，瘋狂變革者，聯合國= 阿a laws

天人部隊&卡達隆。。。

回歸現實啦連登仔，人民唔起義，極權邪惡只會繼續喺世上肆虐

高達皮政治餡

認同

三大貿易區，支肺之後向緊呢個方向行緊
當年睇到有人寫文話唔可能，全球化不可逆轉乜乜，真係港獨之父.jpg

00全方面屌打seed，但啲連登仔討論seed永遠比00多

一日有核能，一日00既故事都唔會發生

請你不要戇鳩

00戰力單方面強屈有咩好討論,三大國資料又少

核能好似唔係永久

我做電都計過下數，大慨如果香港要用太陽能完全取代，呢啲插到上太空既塔大慨要29支先得

即係中國會取代亞富汗俾人打？

係圍住地球29個圈先夠定要29枝太陽能板牙籤插上天

入面仲有布殊同奧巴馬 勁似

當年元祖高達對未來嘅幻想就係UC世界，即係地球大一統成為聯邦政府，可以話係全球化嘅未來

但現時去睇真係好難實現，OO個種鄰近國家組成聯盟國更高貼近現實，照近期現實世界去睇，將來有一日真係有機會變成咁

29支插到宇宙既IFC

10年後睇返都唔覺老土

啲高達未穩定運行到
等我努力多幾年先

咁計計埋埋成個地球插到變箭豬都唔會夠電用啦
但如果好似00設定咁係軌道放兩圈太陽能板夠唔夠電比香港用

有一集講南美有個國家想退出美洲聯盟引美帝出兵
哥個其實係咪影射緊委內瑞拉

支共e+連人革聯都未係
俄佬都無同佢地聯合
連一部渣古都冇
維尼:無渣古可以比我出擊

人類根本唔可能咩聯邦

夠俾一棟樓用既我估

多謝巴打咁有耐性解釋比我聽

SASELUKA

白鳩痴嘅 你都...

地球仲有能力帶人去到木星

人革連個設定似足支共
但人革連個設定應該係中共再同多幾個國家融合左

天人差啲比人打到團滅喎
seed d 既大天使號先係強屈

個個有太陽爐之後先差D死
當然中途打一千兵力又係輸
之後第二季無敵返
幾千部零式戰機打唔爆一部艦笑死人

全世界都係沙慈炸

第一季劇情好好，但第二季唔得

聯邦政府有乜權???

第一季係借高達講現代政治
第二季就講番高達傳統以黎既理念,反戰+人類進化

要整地球聯邦，首先真係要有個共同敵人先 國家之間根本無可能突然放棄幾十年幾百年嘅仇恨同你變朋友

但已經有A laws, 肅清異已

索瑪=小粉紅
相信自己係正義, 相信軍隊指令, 冇獨立思考能力

連人革連個問題係咩都唔知
淨係識講忠心

你都on撚尻
擺到明係a laws啦

有機會既，不過因果可能掉返轉
如果宇宙殖民無可避免移民宇宙既人會比地球人剝削，如果唔同國家既殖民地獨立到再聯合對抗地球既話地球聯邦自然會出現

第二季變撚咗超級系

天人=恐怖分子

本質都係人類內鬥

你都未撚出世 你最快都100年後先出世

其實都只係raiser係超級系

沙慈同路易絲兩個港豬討厭政治日日嘻嘻哈哈，殺到埋身先知死

其實gundam w都好似
宇宙殖民地被高壓統治
主角群(勇武派)仆心仆命為殖民地抗爭
點知到頭來比班殖民地左膠割蓆

一開始計劃係放哥5部落去強硬控制地球
但後來比人修改左變温和手段

天龍人就有佢份

00世界觀仲有冇香港 台灣？

主角試過收錯風打死左個老野

點止死一個
成機

藍色 UNION
紅色 人革聯
綠色 AEU

應該喺人革聯入面
香港喺高達同機戰都有好特殊地位

剩係記得G嘅 new Hongkong
zeta 無睇，唔知

UC嘅新香港可以睇呢篇（打重高達）

南美比歐洲更親美、俄羅斯食埋芬蘭

馬反個機場都好似係

老是常岀現嘅UC香港#so
林友德之子哈撒威都好似喺香港岀世

無睇過高達系列，第一套就係睇00，覺得勁好睇
但係當時高登踩到仆街，都唔好意思話自己中意睇

自己鐘意就可以，仲有班人自明清高

電梯好似已經起緊
有晒theory
係差在未起出黎

除左南北美結盟同支印結盟外
其餘都好合理

真

好記得1秒trans-am

鐵血先最似 (雖然S1 同S2 對比太大

宜家上左神檯了

其實南北美結盟響依家開始變得開始可能，如果全世界都撤離中國哩個世界工廠，佢地都要搵替代品

其實有陣時都擔憂個結果會點，不過唯有盡做

南美幾撚憎美帝知唔知

GUNDAM SEED 先最垃圾
可能純粹係Generation 唔同
一開始睇左UC，當時基本上都係感覺係UC度左抄右抄
平井久司本身D畫仲要好唔掂 再比埋高智能方程式劇本同SEED比 真係要問下福田你搞乜鬼可以寫到咁既野出黎

各自錢行頭，商家無分國界。正如20年前邊有人估到全球話會解體。當然唔會一時三刻，但可能性大大提高

果陣除左似彈珠人同戰隊顏色仲踩啲乜

港譯名？（艾斯亞 ）

orewa gundam da

深度嚟講第一季係好好多 啲政治位好現實

反而第二季無曬 淨係同天人同A Law打

但我覺得第二季都好睇 機體型已經贏咗

睇剎那開無雙好爽

第二季始終無咁貼近現況 始終都係講緊人要互相理解同純種嘅出現 以我地依家嘅狀況 連太陽能戰爭都未打到 所以第二季嘅內容係對我地係無咁貼切 相對上無咁有深度

哦呢嘩

搵東南亞國家機會仲大D

gundam da

能源危機同中東就唔駛講，依家我地好明顯見到區域化有取代全球話嘅跡象。各國開始搬離中國哩個世界工廠，雖未至於全部搬翻佢自己國家，但係至少會搬翻去 鄰近地區

蝗語拼音？依家係咪好多人用？

支共衰落比人吞併

第一季既聯邦係由A-Law同準變革者用情報控制同鎮壓手段去促成。

第二季尾打敗左ALaw之後 聯邦用懷柔政策都算過渡到去劇場版。
到完左劇場版就往後好似50年都係打 舊人類VS ELS&變革者戰爭。

我諗去到之後換哂血，變革者可能會因為可能心靈對話減低左左磨擦，正式變做理想無戰烏托邦。

但係個領導人好明顯係支國人種

太超前
因為第二季 後段已經講緊變革者VS準變革者（AI人造人）
我覺得gundam 00既理想係岩 互相理解先可以有和平。
但人類可以互相理解，講緊係要生理同心理上既進化，即係以普通人類來講 永遠冇可能和平。

即係第二季係講緊 超能力者打 westworld個種AI人造人

天人屈機在除左有量子電腦，GN粒子，仲有人造人技術。要深入深討有排寫。
去到純種Vs 舊人類，異星人。要講可以有排

其實之後新舊人類之間嘅戰爭都可以講下
唔明點解唔出

經費問題掛

所以一定要人類自身智慧，肉體進化先脫離到人類歷史上既鬥爭。

仲需要一部量子電腦有效地控制紛爭

全球話...

google voice input

小說9吹去到劇場版天人已經有絕對武力 點會發生

老實講新舊人類 有咩好講
舊人類一定面臨淘汰
偽娘又控制返veda
舊人類想反抗都係零星野 戰力點夠有原始太陽爐既天人打

舊人類一定冇得打.....係會被時代淘汰既人種。

劇場板後好似講緊純種變革者已經係全球人口7成？

00好神
但

鐵血嘅無力感
要打一場必輸嘅仗

真係好sad，好現實
現實就係對家唔使同你講道德或法律
用絶對武力屌死你

雖然有大bug

小說點講舊人類點解進化唔到
新人類點樣進化出黎?
開部放粒子既機曬住?

各位記住不推文

估唔到個post仲有人討論緊

屌，笑死

應該有部分人類進化唔到
但混血下代應該可以
再加上純種壽命好似2倍...

所以咪話小說9吹 提子囉哂veda控制權 根本唔會發生到呢件事

第一季：處女座叫春
第二季：瑪麗！trans-am..................

即刻諗起個排hero啲惡搞圖
每集都追

講起hero姐，佢去咗邊

唔係個個有變革者基因

天人劇場版之後都大破啦
00Q飛走咗50年
Harute爆咗爐
得返Zabanya個爐冇事

10週年出啲新設定
天人都係執返啲舊機嚟用
Exia Repair 4, Dynames Repair 3
(其實只係笨大想用舊模出多幾隻模型)

睇吓水島係咪真係會搞續作交代

理論上提子跟咗剎那星際旅行50年
所以Veda先整多個"複製提子"出嚟(?)
10週年啲新設定唔係好熟, 可能記錯
同埋唔知"複製提子"係咪可以全權操控Veda

點解Dynames R3唔係 Lockoff用嘅？ 同埋R2幾時出嫁？無印象

當提子死架? 天人執舊機係班機師已經痴撚線到用舊機都贏到